# Ingeniería del Software para la gestión de Infraestructura

#

## Contenidos

|   |
| --- |
| Desarrollo de Código y Devops |
| SCM (Software Configuration Management) |
| Testing |
| Empaquetado de aplicaciones |
